致：所有抗爭中連登仔麻煩入一入嚟。

本身係CD-Rom,但係睇到連登仔太弱智忍唔住借朋友ac開post
我見到連登仔所謂嘅升級就係不斷加訴求落去由五大訴求變成七大訴求，港共政府連你地果五大訴求都睬你地有尾
我同你地講就算你地加幾多訴求落去個政府都唔會回應你，因為你地所謂嘅抗爭根本威脅唔到港共政府
你地幾時明白你地嘅訴求就等於向獨裁政府放棄佢嘅獨裁權利比自由你一樣可笑根本冇可能

但係連登依家充斥着一種階段性勝利開埋啲膠post（etc 寶礦力，周柏豪，連儂牆...咁樣同一四年打飛機自high有咩分別?

最後我想講嘅係香港人需要的是一場革命，而唔係和平遊行

成個熱門都係寶礦力
同尋晚有咩分別？
尋晚fake自己友，今晩就打飛機！

推post推左好撚耐
由8點幾推到依家
推極都係寶礦力

推

我一直關心政治但無出過黎，69開始先真係行出黎，原來一出左黎就停唔到⋯⋯
去得到呢步的確已經進步左(識搞tvb減少收入、各區遊行etc)
要令大家有共識再點升級好困難
唉好掛住梁天琦

其實明
但真係好難

但係成班連登仔要顧及民意掉磚都話唔得
梁天琦心諗你地幾時先掉酒

繼續講五大訴求就夠
再咁加落去加到一千訴求都得，因為呢個政府就係咁垃圾
集中攻勢先啦

呢個社會好奇怪
無論點比制度同高官強姦，但大家依然堅持要和平
要打破大部分人呢種思想真係好 撚 難⋯⋯
但唔顧呢大部分人又唔得

呢一刻只會係陳勝吳廣